Kohtu ette tulli Mihkel Rand ja kaibas,et temal Joob Tälle käest 20 kop.raha saada on.Joob Täll tunistas sedda Kohtu ees öigeks.Kohhus möistis:et Joob Täll sedamaid selle raha ära maksab.On seletud.
Kihno Walla kogokonna Kohhus
Pea Kohtumees:Enn Alas XXX
Kohtumehed:Mihkel Larents XXX
Jüri Laus XXX
